1	De	De	R	1	O
2	playa	playa	N	1	O
3	en	en	O	1	O
4	fin	fin	O	1	O
5	de	de	O	1	O
6	año	año	O	1	O
7	.	.	O	1	O

1	Hemos	Hemos	R	1	O
2	estado	estado	N	1	O
3	varias	varias	V	1	O
4	veces	veces	N	1	O
5	en	en	P	1	O
6	las	las	G	1	I-Location
7	Islas	Islas	R	1	I-Location
8	Canarias	Canarias	R	1	I-Location
9	,	,	O	1	O
10	en	en	O	1	O
11	esta	esta	O	1	O
12	ocasión	ocasión	O	1	O
13	escogimos	escogimos	O	1	O
14	pasar	pasar	O	1	O
15	el	el	O	1	O
16	Fin	Fin	R	1	O
17	de	de	P	1	O
18	Año	Año	R	1	O
19	en	en	P	1	O
20	un	un	G	1	O
21	hotel	hotel	N	1	O
22	de	de	P	1	O
23	Playa	Playa	R	1	O
24	.	.	O	1	O

1	Tras	Tras	R	1	O
2	informarmos	informarmos	N	1	O
3	,	,	O	1	O
4	vía	vía	O	1	O
5	Internet	Internet	R	1	O
6	de	de	O	1	O
7	las	las	O	1	O
8	distintas	distintas	O	1	O
9	opciones	opciones	O	1	O
10	de	de	O	1	O
11	playa	playa	O	1	O
12	,	,	O	1	O
13	nos	nos	N	1	O
14	decidimos	decidimos	V	1	O
15	por	por	G	1	O
16	el	el	N	1	O
17	Hotel	hotel	N	1	I-Hotel
18	Dream	Dream	R	1	I-Hotel
19	Gran	Gran	R	1	I-Hotel
20	Tacande	Tacande	R	1	I-Hotel
21	en	en	P	1	O
22	Costa	Costa	R	1	I-Location
23	Adeje	Adeje	R	1	I-Location
24	.	.	O	1	O

1	La	La	R	1	O
2	verdad	verdad	A	1	O
3	que	que	G	1	O
4	han	han	P	1	O
5	sido	sido	G	1	O
6	unas	unas	G	1	O
7	vacaciones	vacaciones	N	1	O
8	inolvidables	inolvidables	V	1	O
9	de	de	P	1	O
10	playa	playa	N	1	O
11	.	.	O	1	O

1	El	El	R	1	O
2	hotel	hotel	N	1	O
3	magníficamente	magníficamente	N	1	O
4	situado	situado	N	1	O
5	,	,	O	1	O
6	al	al	G	1	O
7	lado	lado	N	1	O
8	de	de	O	1	O
9	las	las	O	1	I-Location
10	Playas	playas	O	1	I-Location
11	del	del	O	1	I-Location
12	Duque	duque	O	1	I-Location
13	y	y	G	1	O
14	cerca	cerca	N	1	O
15	de	de	P	1	O
16	centros	centros	N	1	O
17	comerciales	comerciales	N	1	O
18	,	,	O	1	O
19	paseo	paseo	N	1	O
20	marítimo	marítimo	N	1	O
21	,	,	O	1	O
22	aparte	aparte	O	1	O
23	de	de	O	1	O
24	estar	estar	O	1	O
25	muy	muy	G	1	O
26	bien	bien	N	1	O
27	,	,	O	1	O
28	escogimos	escogimos	O	1	O
29	una	una	G	1	O
30	habitación	habitación	N	1	O
31	con	con	N	1	O
32	vistas	vista	N	1	O
33	al	al	G	1	O
34	mar	mar	N	1	O
35	,	,	O	1	O
36	orientación	orientación	G	1	O
37	Sur	Sur	R	1	O
38	,	,	O	1	O
39	con	con	A	1	O
40	lo	lo	V	1	O
41	que	que	G	1	O
42	todo	todo	N	1	O
43	el	el	N	1	O
44	día	día	N	1	O
45	tuvimos	tuvimos	N	1	O
46	sol	sol	N	1	O
47	,	,	O	1	O
48	el	el	N	1	O
49	personal	personal	G	1	O
50	muy	muy	N	1	O
51	amable	amable	G	1	O
52	y	y	G	1	O
53	atento	atento	P	1	O
54	en	en	O	1	O
55	todos	todos	O	1	O
56	los	los	O	1	O
57	sentidos	sentidos	O	1	O
58	y	y	G	1	O
59	,	,	O	1	O
60	en	en	P	1	O
61	todos	todos	N	1	O
62	los	los	N	1	O
63	departamentos	departamentos	N	1	O
64	,	,	O	1	O
65	especialmente	especialmente	O	1	O
66	amables	amables	N	1	O
67	Omar	Omar	R	1	I-Person
68	en	en	P	1	O
69	restaurante	restaurante	N	1	O
70	buffet	buffet	N	1	O
71	y	y	G	1	O
72	Fernando	Fernando	R	1	I-Person
73	en	en	P	1	O
74	atención	atención	G	1	O
75	terraza	terraza	N	1	O
76	para	para	N	1	O
77	las	las	V	1	O
78	cenas	cenas	N	1	O
79	.	.	O	1	O

