1	Für	für	P	1	O
2	Wien	Wien	R	1	I-Location
3	nicht	nicht	O	1	O
4	würdig	würdig	G	1	O

1	Ein	eine	D	1	O
2	sehr	sehr	A	1	O
3	hektisches	hektisch	G	1	O
4	Frühstück	Frühstück	N	1	O
5	mit	mit	P	1	O
6	Fabrikbrötchen	Fabrikbrötchen	O	1	O
7	und	und	C	1	O
8	Wasserkaffee	Wasserkaffee	O	1	O
9	welches	welche	Q	1	O
10	in	in	P	1	O
11	keinster	keinster	O	1	O
12	Weise	Weise	N	1	O
13	dem	die	D	1	O
14	Österreichischem	österreichisch	G	1	O
15	Flair	Flair	N	1	O
16	nahe	nahe	V	1	O
17	kommt	kommen	V	1	O
18	.	.	O	1	O

1	Betten	Bett|Betten	N	1	O
2	so	so	A	1	O
3	hart	hart	G	1	O
4	,	,	O	1	O
5	daß	dass	C	1	O
6	es	es	Q	1	O
7	schon	schon	A	1	O
8	fast	fast	A	1	O
9	einer	eine	D	1	O
10	Körperverletzung	Körperverletzung	N	1	O
11	nahe	nahe	V	1	O
12	kommt	kommen	V	1	O
13	.	.	O	1	O

1	Bin	sein	V	1	O
2	froh	froh	G	1	O
3	,	,	O	1	O
4	daß	dass	C	1	O
5	wir	wir	Q	1	O
6	nur	nur	A	1	O
7	2	2	O	1	O
8	Tage	Tag	N	1	O
9	gebucht	buchen	V	1	O
10	hatten	haben	V	1	O
11	,	,	O	1	O
12	länger	lang	G	1	O
13	wäre	sein	V	1	O
14	meinem	mein	Q	1	O
15	Körper	Körper	N	1	O
16	nicht	nicht	O	1	O
17	zuzumuten	zumuten	V	1	O
18	gewesen	sein	V	1	O
19	.	.	O	1	O

1	Man	man	Q	1	O
2	ist	sein	V	1	O
3	wohl	wohl	A	1	O
4	darauf	darauf	Q	1	O
5	aus	aus	V	1	O
6	,	,	O	1	O
7	daß	dass	C	1	O
8	man	man	Q	1	O
9	nur	nur	A	1	O
10	1	1	O	1	O
11	Nacht	Nacht	N	1	O
12	da	da	A	1	O
13	verbringt	verbringen	V	1	O
14	.	.	O	1	O

1	Die	die	D	1	I-Person
2	Dame	Dame	N	1	I-Person
3	an	an	P	1	I-Person
4	der	die	D	1	I-Person
5	Rezeption	Rezeption	N	1	I-Person
6	machte	machen	V	1	O
7	auf	auf	P	1	O
8	mich	ich	Q	1	O
9	einen	eine	D	1	O
10	extrem	extrem	G	1	O
11	dummen	dumm	G	1	O
12	Eindruck	Eindruck	N	1	O
13	,	,	O	1	O
14	nachdem	nachdem	C	1	O
15	sie	sie	Q	1	O
16	mir	ich	Q	1	O
17	mehrfach	mehrfach	G	1	O
18	versuchte	versuchen	V	1	O
19	rechts	rechts	A	1	O
20	mit	mit	P	1	O
21	links	links	A	1	O
22	zu	zu	O	1	O
23	erklären	erklären	V	1	O
24	.	.	O	1	O

1	Ich	ich	Q	1	O
2	weiß	wissen	V	1	O
3	sehr	sehr	A	1	O
4	wohl	wohl	V	1	O
5	wann	wann	Q	1	O
6	ich	ich	Q	1	O
7	rechts	rechts	A	1	O
8	mit	mit	P	1	O
9	dem	die	D	1	O
10	PKW	Pkw	N	1	O
11	abbiegen	abbiegen	V	1	O
12	muß	müssen	V	1	O
13	und	und	C	1	O
14	wann	wann	Q	1	O
15	links	links	A	1	O
16	!	!	O	1	O

1	Nie	nie	A	1	O
2	mehr	mehr	Q	1	O
3	Motel	Motel	N	1	O
4	One	One	O	1	O
5	,	,	O	1	O
6	nie	nie	A	1	O
7	mehr	mehr	A	1	O
8	!	!	O	1	O
9	!	!	O	1	O
10	!	!	O	1	O
11	!	!	O	1	O

