1	Das	die	D	1	O
2	Spitzenhotel	Spitzenhotel	N	1	O
3	Emirates	Emirat	N	1	I-Hotel
4	Palace	Palace	O	1	I-Hotel
5	in	in	P	1	O
6	Abu	Abu	R	1	I-Location
7	Dhabi	Dhabi	O	1	I-Location

1	Das	die	D	1	I-Hotel
2	Emirates	Emirat	N	1	I-Hotel
3	Palace	Palace	O	1	I-Hotel
4	ist	sein	V	1	O
5	ein	eine	D	1	O
6	6	6	O	1	O
7	Sterne	Stern	N	1	O
8	Spitzenhotel	Spitzenhotel	N	1	O
9	und	und	C	1	O
10	wie	wie	C	1	O
11	der	die	D	1	O
12	Name	Name	N	1	O
13	schon	schon	A	1	O
14	sagt	sagen	V	1	O
15	,	,	O	1	O
16	im	in	P	1	O
17	luxeriösen	luxeriösen	O	1	O
18	Palaststil	Palaststil	O	1	O
19	,	,	O	1	O
20	ein	eine	D	1	O
21	Hotel	Hotel	N	1	O
22	und	und	C	1	O
23	sein	sein	Q	1	O
24	Service	Service	N	1	O
25	wie	wie	C	1	O
26	aus	aus	P	1	O
27	Tausend	Tausend	N	1	O
28	und	und	C	1	O
29	einer	eine	D	1	O
30	Nacht	Nacht	N	1	O
31	.	.	O	1	O

1	Unser	unser	Q	1	O
2	siebentägiger	siebentägig	G	1	O
3	Aufenthalt	Aufenthalt	N	1	O
4	war	sein	V	1	O
5	ein	eine	D	1	O
6	außergewöhnliches	außergewöhnlich	G	1	O
7	Erlebnis	Erlebnis	N	1	O
8	,	,	O	1	O
9	wir	wir	Q	1	O
10	haben	haben	V	1	O
11	uns	wir	Q	1	O
12	sehr	sehr	A	1	O
13	wohl	wohl	A	1	O
14	gefühlt	fühlen	V	1	O
15	und	und	C	1	O
16	können	können	V	1	O
17	dieses	dies	Q	1	O
18	phantastische	phantastisch	G	1	O
19	Hotel	Hotel	N	1	O
20	wirklich	wirklich	G	1	O
21	sehr	sehr	A	1	O
22	empfehlen	empfehlen	V	1	O
23	.	.	O	1	O

1	Die	die	D	1	O
2	deutschen	deutsch	G	1	O
3	,	,	O	1	O
4	bzw	bzw	O	1	O
5	,	,	O	1	O
6	deutschsprachigen	deutschsprachig	G	1	O
7	Guast	Guast	O	1	O
8	Relation	Relation	N	1	O
9	Officer	Officer	O	1	O
10	Livia	Livia	R	1	I-Person
11	,	,	O	1	O
12	Valentina	Valentina	R	1	I-Person
13	,	,	O	1	I-Person
14	Natalie	Natalie	R	1	B-Person
15	und	und	C	1	O
16	Eileen	Eileen	R	1	I-Person
17	waren	sein	V	1	O
18	in	in	P	1	O
19	ihrer	ihr	Q	1	O
20	sympthischen	sympthischen	O	1	O
21	Art	Art	N	1	O
22	und	und	C	1	O
23	ihrer	ihr	Q	1	O
24	Zuvorkommenheit	Zuvorkommenheit	N	1	O
25	den	die	D	1	O
26	Gästen	Gast	N	1	O
27	gegenüber	gegenüber	V	1	O
28	,	,	O	1	O
29	die	die	Q	1	O
30	des	die	D	1	O
31	Englischen	Englische	N	1	O
32	nicht	nicht	O	1	O
33	mächtig	mächtig	G	1	O
34	sind	sein	V	1	O
35	,	,	O	1	O
36	eine	eine	D	1	O
37	sehr	sehr	A	1	O
38	große	groß	G	1	O
39	Hilfe	Hilfe	N	1	O
40	.	.	O	1	O

1	Wir	wir	Q	1	O
2	werden	werden	V	1	O
3	gerne	gerne	A	1	O
4	einmal	einmal	A	1	O
5	wiederkommen	wiederkommen	V	1	O
6	.	.	O	1	O

1	Familie	Familie	N	1	I-Person
2	Brigitte	Brigitte	R	1	I-Person
3	und	und	C	1	O
4	Günther	Günther	R	1	I-Person
5	L.	L.	R	1	I-Person

